有咁撚強硬既鄧pk 同極強硬既 連八達通都唔識用既女人

香港可以終極攬炒成點？

攬炒最怕你炒佢唔炒咋

變到北愛咁

真香港人㓕絕
大家睇路